到底有BNO嘅人，集會唱國歌叫唔叫港獨？

例如重光紀念日，國殤紀念日，或者 成個十一月都 佩戴虞美人花 之類？
英國人以英國方式慶祝英國活動，到底係咪港獨?
最近英國起起地機所以先打算問下。